有無人鍾意聽LISA

疫症期間少出門，坐下坐下又一day
想拍好耐既drum cover終於有時間錄
有無打鼓既朋友仔都有玩依首歌，可以一齊交流下

G持

玩音樂最緊要有人支持

汪呀姐係幾正